[
    {
        "randomId": 481
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    }
]